［劇透？] 將倚天同愛回家尋日個集比

周芷若=Bonnie
趙敏=池美麗

所以池美麗同安仔最終係會一對架恭喜

認同請比
食屎啦池美麗同趙敏都死開啦

好撚中point
已負評

原本我冧芷若，但佢插無忌個下我好失望